見過最閪嘅老闆係點？

其實最閪嘅老闆係咪懶貼地日日同你吹水食tea，但就唔請多啲人逼你一個人做兩個人嘅野

唔翻工佢唔覺照出咗半年糧之後我主動遲職

屌你咩

屌你老味

真係好撚閪
你

依家見識到好撚閪